<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>Feliz aniversário meu amor - Aniversário</title><link href="/" rel="alternate"></link><link href="/feeds/aniversario.atom.xml" rel="self"></link><id>/</id><updated>2019-02-23T00:00:00-03:00</updated><entry><title>18 motivos para estar feliz neste dia!</title><link href="/aniversario-mor-18.html" rel="alternate"></link><published>2019-02-23T00:00:00-03:00</published><updated>2019-02-23T00:00:00-03:00</updated><author><name>Matheus (mozão)</name></author><id>tag:None,2019-02-23:/aniversario-mor-18.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Aproveitando o site do ano passado, resolvi adaptar minha ideia principal para um site, já que a outra não poderá ser efetuada. Então para te lembrar o porquê de ser feliz ao seu lado no dia de hoje, te fiz 18 motivos para continuar te amando e ser feliz no dia de hoje!&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;Hoje como sempre é um dia maravilhoso na minha vida, afinal, você nasceu, e tem coisa mais bonita que o seu nascimento? Claro que não! Ele me proporcionou você. Então tenho que comemorar bem esse dia, afinal sem o dia do seu nascimento, não existiria nós :D. Então vamos lá aos 18 motivos:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;center&gt;&lt;h4 style="color:#169fe6"&gt;Motivos&lt;/h4&gt;&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 1&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê você é a coisa mais linda que eu tenho, seu rostinho de bebê, sua carinha de criança, seu jeito meigo e tímido, sua inocência, tudo isso faz com que você seja uma pessoa que da vontade de ter ao lado, que dá vontade de ficar, que dá vontade de amar e ter ao lado, cuidar e proteger com todas as forças que eu posso. E é por isso que eu sempre direi para ti, que não importe o que aconteça, você sempre será maravilhosa e linda, nunca deixe ninguém te dizer o contrário, pois você é! Tudo isso e muito mais!&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 2&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê você tem bom coração, mesmo que o estresse seja do mesmo tamanho, somente quem foi acolhido por você em um momento ruim sabe quão bom é conversar com você no momento certo. Você cuida, você se importa, você é verdadeira e sem segundas intenções.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 3&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê você tem olhos lindos e um cabelo maravilhoso, um charme encantador, e um jeito apaixonante, que faz qualquer um querer estar com você ou estar perto de você em seu círculo social. &lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 4&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê mesmo você sendo muitas vezes durona assim, eu sei que existe um coração mais mole do que tudo. E eu sei que esse coração é todo meu e sempre será&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 5&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê você é a minha idealização, é a mulher que eu quero para minha vida, linda em todos os detalhes, desde o couro cabeludo, até os pés, desde o jeito grosseiro ao jeito amoroso, desde a bronca até o carinho, não existe uma parte feia em ti.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 6&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê sempre que eu olho para você, eu olho com um olhar apaixonado, por essa boca pequena, pelo castanho de seus olhos e o seu jeito de virar os olhos quando percebe a forma que te olho e fica parecendo besta sorridente.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 7&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê eu amo o seu cheiro doce, o seu jeito brincalhão e a forma que você faz tudo, a sua forma de querer me agradar, de querer me dar o mundo sem nem ligar para nada, de pensar sempre na gente.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 8&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê sempre que eu olho nos seus olhos eu sinto uma paixão por você que apenas aumenta e faz com que eu fique mais feliz, sempre que eu olho nos seus olhos eu acabo esquecendo um pouco de mim mesmo e lembrando o porquê de fazer tudo que faço.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 9&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê sempre que você me coloca para dormir, eu durmo melhor, me sinto melhor, acordo melhor, fico melhor, me acalma de qualquer paranoia e pensamento ruim que eu possa ter, faz com que eu fique mais calmo e me sinta mais amado e por alguns momentos eu paro de pensar.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 10&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê com você eu consigo me sentir mais tranquilo, me parece que as coisas param, que tudo fica mais calmo e é como droga, da vontade de ter mais, de ficar mais de estar mais com você, de te amar e de te beijar e te abraçar.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 11&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê ao seu lado sinto que posso realizar diversas coisas, sinto que não tenho barreiras, posso fazer o que eu quiser, e isso apenas alimenta a minha vontade de estar ao seu lado, de ser destemido com você!&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 12&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê você me ama da mesma forma que eu te amo, porquê você expressa isso da melhor forma possível, porquê você se importa, porquê eu posso sempre contar com você, eu sei que sempre que precisar de você, você estará lá comigo.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 13&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê quando eu acordar eu quero estar ao seu lado, eu quero te ver acordando, quero poder estar com você e te acompanhar nos dias de sua vida e estar lá com você, sempre que você precisar de um abraço, de um beijo de um cheiro ou de um cafuné.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 14&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê não existe dia ruim ao seu lado, não existe dia perdido, ou momento perdido, todo momento ao seu lado é um momento para se comemorar, para se festejar e amar estar ao lado, todo dia, todo momento, todo segundo.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 15&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê eu gosto dos seus mimos, eu gosto da forma que você me toca, da forma que você me abraça, da forma que você faz tudo comigo, amo seu abraço apertado mesmo algumas vezes querendo me matar.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 16&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê eu amo te abraçar, amo tanto que as vezes da vontade de te abraçar tão forte até você explodir, para então ser capaz de entender quão perfeito é estar ao seu lado e poder te amar, e te mostrar quão forte é meu amor por ti.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 17&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Porquê mesmo com tantos problemas você não desistiu de mim, mesmo sendo todo esquisito e com um emocional tão fraco você me faz sentir feliz, você consegue ser a luz em meio a escuridão, a razão de aguentar firme a barra pesada.&lt;/p&gt;
&lt;h5 style="color:#65c5f7"&gt;Motivo 18&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;E mesmo depois de todos esses porquês de te amar e de você ser tão maravilhosa, ainda faltam muito mais coisas para te descrever, e acredito que nunca conseguiria, porquê cada vez que te olho, eu vejo que há algo que não notei, algo que deixei passar, e se eu olhar com mais atenção, verei a perfeição que você se encontra, o amor que sinto por você e verei o quão bonito será nosso futuro e uma mulher maravilhosa que você irá se tornar, com todos esses motivos eu ainda sim consigo olhar para você e ficar sem palavras, pois você é indescritível, e é alguem que eu espero e tenho a certeza que estará comigo para sempre. Obrigado por tudo e saiba que eu amo muito você!&lt;/p&gt;</content><category term="anivérsario"></category><category term="18 anos"></category></entry><entry><title>Feliz aniversário meu amor!</title><link href="/aniversario-mor.html" rel="alternate"></link><published>2018-02-23T00:00:00-03:00</published><updated>2018-02-23T00:00:00-03:00</updated><author><name>Matheus (mozão)</name></author><id>tag:None,2018-02-23:/aniversario-mor.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Bem meu amor, já que eu te fiz um site pro seu aniversário, nada mais justo do que um post para te parabenzar né?&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;Bem meu amor, parabéns por mais um ano, e que venham mais anos e anos ao seu lado, e pensar que fazem 3 anos em que eu te conheci com apenas TREZE ANOS, então cara, muito tempo, muito tempo ao seu lado e espero que venham muito mais, ainda mais quando penso como você cresceu, amadureceu, como você está grande e diferente meu amorzinho :o  UHAUEHAUHEUAHEUAH, eu te amo demais vida, esse ano será um ano cheio de realizações e lutas diárias para você, lutas que serão recompensadas no final, você verá, o ano não começou bem porém ele terminará muito bem mesmo, pode apostar, e saiba que estarei ao seu lado para te parabenizar, e te dar o devido valor que você merece e muito! Então meu amor, que venham mais anos e anos da minha bebezinha ficando mais velha mas com a mesma carinha né meu amor? Pois você tem um rostinho mais lindo que já vi, e que você venha crescendo mais e se tornando mais esse mulherão que você é meu amor, eu te amo mais do que tudo minha vida. E espero que você continue com seu jeito maravilhoso de se importar muito e demonstrar muito, pois mostra o quão transparente você é (só saiba administrar melhor), enfim vida. Obrigado por me deixar fazer parte de mais um ano ao seu lado, e obrigado por me aguentar, obrigado por estar na minha vida, obrigado por ser a garota mais perfeita do mundo pra mim. Eu te amo muito meu amor, muito mesmo (imagine um coração, te amooo).&lt;/p&gt;</content><category term="anivérsario"></category><category term="17 anos"></category></entry></feed>